沙田刀手夫婦架車已搵到，大家得閒可以去研究架車零件

大家小心cctv

附近地下好多水氹 因住又跌親

小心車cam

邊個唔好彩泊佢隔離

唔該手足

分分鐘大把車 少一架又如何

我feel到佢部車行得唔多順 有冇手足送個免費整車服務比佢